寵物小精靈白金版實況，長耳兔粉墨登場！

3月23日: Day 408
09:45AM-11:00AM
遊戲: 寵物小精靈白金版 (Day 2)
昨日因為太攰所以無去開台，今日繼續打返pokemon，應該今日就可以上長耳兔用普通系屌打鬼系！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: